0202 大埔黑旗

0202 五座文娛巷仔防暴舉黑旗

Source: 大埔哨兵及資訊站

咩事

咁夜仲去擾民

?!

咁夜都重黑旗

咁夜

大埔老地方太和路果頭

Wtf?

大埔直播

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

點引到啲狗出黎撚架？

黑警又撞到朋友仔

有個做差佬嘅舊同學同我講，農曆七月之後佢哋好似出咗事……

推

感覺到 今年聖誕正式開始

唔好同我講過程 手足安全同有結果就得

大埔

真係靜靜雞 有行動都唔知

手足安全最緊要。 黑狗，死撚哂都冇人流一滴眼淚，繼續樂做condom啦

真

你簽咗未? 要求取消北京2022冬奧聯署

真係靜雞雞

咩事呀喂 全部韓文聽唔明

我直頭住係舉旗位置附近
我都係見到呢個post先知

韓文?

韓國人直播

暫時搵到韓媒直播

韓國live

Korean media

靜靜雞

所以做咩咁夜行動
一陣比人拉咗都唔知

屌咩事啊冇喇喇咁扯

出去支援

實媒完左喇

韓文完全聽唔明

人都冇個 照黑旗 聖誕老人派禮物?

佢最後用唔正的廣東話講：警察都走晒喇

點解韓國佬會知有事發生

唔想知你住邊

岩岩聽到呢句 跟住就停左load唔到

cls 咁都有5毛係入面留comment

五毛應該自動偵測所有香港嘅直播

BTW
凌晨rb小貓三幾隻其實有咩用
仲要無咩影響 拉咗仲要無乜人知無乜人見到

又係就咁舉黑旗就算 又唔撚射tg

rb應該唔會黑旗？衝過去拉人多

有錢賺都唔要咩

靜到發生咩事都唔知

搞鳩班狗唔比佢抖
btw都係唔建議咁樣做,成效低風險大
擔心手足安全多d

現場得返少數街坊 班狗夠膽咪拉街坊囉

前兩日3am有拉 唔好覺得唔可能

屌,本身想覆#51...

大埔早幾晚都有人整rb，已經唔係第一晚，大家加油！

搞鳩班狗？我覺得佢地出黎玩得好開心喎
又可以拉人打人鬧人
仲要理直氣壯話人知佢清rb 有做野
係人地搞事佢出黎維持番正常社會秩序
係呢方面佢真係無做錯到

黎明行動我明 和你shop我都明
但凌晨rb真係唔係幾明點解咁做

係啲仆街話地下化

小心唔好公式化

好有feel 歸位了

你點知佢哋開心的？
你點知的？

根本就係應該咁

出住糧光明正大打人拉人鬧人
睇到佢咁都覺得佢玩得開心啦

點解唔夠

點解唔夠
你訓咗幾耐？

大埔班狗癲癲地，成日搞事，唔做吓嘢反擊佢地，班黑警會更加得寸進尺

大埔呢排好似進化咗好多 大家同樣係全黃議席 前首都黃大仙好似失色不少